（中醫）細路食雪蛤膏一問

話說我表弟13歲仲係好矮同好似未發育咁，所以我姑姐就買左少少雪蛤膏番黎比佢食話可以催谷下發育。不過上網睇又話男仔唔應該食呢d野，但到宜家已經食左幾次，所以叫我幫手問下係咪應該停唔好食

利申 唔識中醫野

只有支那種先會用依d方法去催谷發育，大家唔洗理條友

好快你表弟有波比你渣

你表弟小心變 C cup ，如果矮就可以試下飲田七湯

認真架 本身話想去睇醫生打增高針，不過又貴到仆街，所以先上網搵偏方

那以前聽收音機
有個細路仔比屋企人係咁餵雪蛤膏
最後變左好大波（唔係肥仔波）

田七？ 唔係行氣活血乍咩 Btw 雖然好想揸波 不過係味應該叫佢停食

打籃球重好啦

矮就做多啲伸延運動
去游水啦

佢已經一星期游兩三次

聽過我大6親戚發育時比佢個仔食雞冠
當時食到佢爆曬瘡，但最後都ok高

田七唔止呢個功效架

仆街早知我之前都飲

我都懷疑我係食雪蛤膏先胸大

每日拉筋仲實際

田七堅有用 不過好撚難飲女

係超難飲

係咪跟網上咁整就得 定你有菜單可以share

好快多個表妹

雪蛤膏唔係通常俾女人食架咩？

真係好好食

基因問題

咪揠苗助長啦
以前身邊好多同學都係高form突然飆高
唔好打咁多飛機就真

發育其實一個個人
我中五得米六，會考完中六開學變米七，而且仲有得高

不過我中三先換齊乳齒